一名医生说，每隔半小时，就会有送葬队伍轰隆隆地驶往墓地。 孵化了巴西变种的亚马逊城市已经被它碾碎了|Terrence McCoy, Heloísa Traiano | 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 美国人现在对这一公民课已经非常熟悉了，它的特点是众议院议员在大厅里缓慢地大步走过，仿佛他们是送葬队伍的一部分。 我们未定过去的幽灵|罗宾·吉夫汉| 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 我将很高兴不加入在商场停车场寻找停车位的人看起来像葬礼一样的队伍。 好吧，也许我们没有错过关于假期旅行的一切|莉兹·兰利| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 接下来是一连串的仇恨攻击，就像保罗所经历的那样。 龙虾袭击加拿大友好形象|Charu Kasturi | 2020年10月29日|Ozy 
 他们游行的场合据说与庆祝和平有关。 重建罗马的“和平圣坛”|Dattatreya Mandal | 2020年4月25日|历史的领域 
 送葬队伍继续前往柏树山公墓，一周前拉莫斯就葬在那里。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 在队伍继续前进之前，他们重复了几次。 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 纽约警察局翡翠协会的风笛和鼓奏起了缓慢的进行曲，队伍开始了前往墓地的旅程。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 这个队伍要大得多，游行队伍延伸了两三个街区，人数超过一百人。 “他们放了他?” Jacob Siegel | 2014年12月4日|每日野兽 
 其中一幅画描绘了一群穿着玛雅和西班牙服饰的人物，有些人似乎拿着人类的心脏。 7件历史上重要的文物被偶然拯救|每日野兽| 2014年10月24日|每日野兽 
 让我举例说明:上个星期、上个月或去年，你看到了一支军事队伍走过街道。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 游行的方式有点不符合这类事情的常规; 但婚姻也是如此。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 数百名士兵已经排在街道两旁，不让人群挡住游行队伍。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 队伍慢慢地向河边走去，向东走了四分之三英里。 红年|路易斯·特雷西 
 在那些畏畏缩缩的刽子和他们的女主人阴沉的目光下，他们排成古怪的队伍走出大厅。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼